愛之道，愛人之道

見呢個世道太多即食，想修行愛人之道。

鍾意人好多時好多因素決定，非理性，ok。
但拍拖，經營感情/愛情係有得自己控制，想知道大家/父母/識嘅人點樣維繫一段長長久久嘅關係呢？腿張開/含/奶/扑咗先一齊嗰啲麻煩左上角出去thx

磚:
(對自己)
1. 愛自己，理解自己需要
2. 不斷進修自己，令今日嘅我好過昨日嘅我，今日學識痾屎壓水花、放屁較靜音都ok
3. 加強控制誘惑/心動嘅行動，唔好有食唔食

(對對方)
1. 咪乜尻柒閪屎都發腺氣
2. 冷靜溝通表達自己感受、所需
3. 設身處地企對方角度思考🤔
4. 不輕易說分手
5. 信，但留有一手
6. 男女互畀驚喜/小禮物 eg. 買咗份禮物收埋咗喺你屋企，你自己搵啦！

求玉。

推

愛唔止情愛